仆街巴士公司肯加返班未呀

屌你老母
政府今日復工，大把私人公司又跟隊復工
大撚把人搭巴士返工

多人到車都上唔到呀
加返班未呀仆街

仲返工? 你死唔好抽累人

唔洗食呀

廢柴先要返工

咁可以加人工

行路啦柒頭
屌你老母

Yes ar